我覺得素人咁多先難比人收買

其實我覺得依家共產黨應該對保皇絕望
佢班人應該會成為condom.但你話依家中共
仲會搵到咩人去選而可以肯定win呢.我相信
中共自己都無呢個把握.反而呢把素人佢地
肯定會比中共mark實.所以呢班素人心真係要定
但中共要收買其實亦要左唸右唸

但我亦開心咁多唔係政黨既人當選
因為一入政黨.佢地就會受到限制
但如果係素人呢.佢地就真係為選民負責
除非佢地唔想永續啦

即使係民主派.你係唔係全相信呢
我唸無一個人會講100%相信
但點都好過班仆街保皇黨.搞到香港不能向前
咪9都唔做

呢班素人未來會成為一個好龐大既政治力量
對依家日漸老化既香港係好重要
今次一次過踢撚走晒班老既.貪既保皇黨

未來呢班素人會成為下一批政治力量

push

點睇民主黨有90個？

無意見
但希望民主派唔撚好再亂內鬥

遲早呢班素人都要考慮到底係跟中國定係跟美國

會唔會好易收買？

連登不嬲都話民主派係保皇黨2.0
但至少起呢次反送中度佢地立場都算堅定
而且美國其實已經開始要睇實香港
應該無咁易比支共收買
同埋支共你反過佢.佢想殺左你多過會用你